好想做intern

大家喺邊到搵intern
Linkedin 嗰啲全部睇過哂
點解個個都有intern做

你咩背景想返咩行業呀

intern真係幾重要 一係你有好多活動玩 上莊 否則畢業interviee冇野可以present下自己